[最後機會] 戴偉俊！限你係2018年10月15日前上來出post向香港道歉

我知你有上連登波台

或東方虫屍班賤畜，幫手轉貼比佢

王騎反東

我南區fans

王騎會唔會燈到猶戴入支那隊

up

有冇人可以改到左邊係dai 右邊係吳偉超 中間係通緝犯劉松偉